一條友一部電單車可以點幫手？

可唔可以suggest下
好想盡綿薄之力

中大運物資

和理非運物資，勇武學早幾日個蠓面超人

即刻諗起個交通警

暫時可以運物資 幫手載人出入 電單車最易走

騎兵
運物資

唔會受塞車影響

運藥物食物入去，再運FA出入，好多FA需要換更

我會從九龍出發
吐露港同大埔公路都block晒
有無手足在現場？
block 係POPO block 定係手足路障？
電單車入唔入到？

入滿油入中大比佢地bump電油

佢地極需要

去油站入油
去中大
被泵油
去油站

重覆以上選項

雖然個油缸細D
同埋最好俾cash

想問電單車入係去大學站定其他位？

有冇人可以送我入中大

利申 中大生

出發左
見到有人由孖橋行入去

大水坑有事
唔好經果邊
有防暴

去FB鐵騎grp 拉其他車友問/組
好多人出左車

可以做好多野，物資，人，哨

牛皮膠紙痴車牌

螞蟻搬家

曱甴見到會即死

分隔警方與示威者